[突發]我屋企樓下撞車

位置：屯門龍城花園對出
好撚大聲

香港腳發作

考眼力遊戲？

第一時間唔係報驚而係po連登？

報咗啦

我啱啱去咗廁所

消防救護到晒

當呢度fb?

Mon post狗多過狗屋人手